香國威醫館: 美國人診症加收25%關稅 網民：你個名有冇犯国安法？

香國 仲要威
不安

香國成呀ching

又係到打飛機，邊燃到有美國人睇d濕9中醫啊？

秒殺

用中文寫托柒咩

呢d banner 口號不嬲都係俾自己人睇

鬼佬先得鳩閒嚟睇你個巫醫

收稅要經稅務局
佢私自收稅d錢又唔係俾政府，有冇犯法
使唔使舉報佢

香港獨立 唯一出路

傻西中國佬打飛機

大把人信針灸

行為藝術

我諗起地盤安全標語

地盤標語寫中文

外籍工友睇條撚

佢咁樣係咪話“香獨全靠香國成”？

呢間野喺黃大仙

5-6年前扭親腰有fd 介紹去睇，佢叫我日日去去到好返為止

連續睇咗1星期之後進展麻麻，去咗樓下睇咗兩次好返9成

有邊個遊客會貪得意去睇你

無合法政府牌照行醫應該要處死

不如寫埋外星人收100%啦

可唔可以去平機會告佢？

慈雲山

不如話外星人免費

應該係唔知雙鳳定環鳳街，唔熟果頭